共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

Cctvb咁都要打J

晨早正常係睇新聞，佢竟然播成個字呢隻爛船

東九龍好多屋邨都掛哂國旗

有d專線小巴車頭都插左國旗